速龍隊而家係咪轉咗黑色衫？

nowtv 見住一班包到好似飛虎隊咁樣嘅黑衫警察推進
睇行動風格同裝備應該係之前嘅速龍隊

認帽同鞋

元朗班友話要打鳩黑衫喎

冇number嘅